6月16 不撤 不散

我地既目標唔係暫緩！係撤回！

唔好比其他嘢搶fo！

6月16號！晏晝兩點半！不撤不散！

需要大家一齊宣傳，先可以令更多人出黎！

推！

推

push

Push

推!!!

一定要問責黑警，否則下次班狗只會有恃無恐，報仇咁報！！

今次發晒癲打人打記者都冇後果，下次真係不堪設想！

推！唔可以比政府d語言藝術呃到！聽日一定要多過103萬！

up

推呀